下代avengers係咪會所有人變做女人/黑人/LGBT?

Marvel自甘墮落

仲會有好多
弱智英雄
身體殘缺英雄
人瑞英雄
人妖英雄
變性英雄
胚胎英雄
受精卵英雄
平胸英雄
巨乳英雄
牙籤英雄
巨鳩英雄

素食英雄
環保英雄
同性戀英雄
耶撚英雄